全倉都係bitcoin股 有圖

過完今晚想窮都難

歡迎bin c

留名

真倉g持

bitcoin升 呢d一定跟？

琴日入爆

gbtc 呢

差mara

癲到 all in 買call

他一直在玩命

有留意冇玩 我個倉都係期權多

歡迎bin c

見隔離ching都賭咁大我都想玩
all in九萬期權個post

加油今晚想窮都難
20係鈦合金宇宙能量鑽石底
原因如下:
1.整數
2.諗到再講

我升多陣走人，呢個ac拎黎短炒

23.5 正股 3成倉 尋晚訓撚左入21蚊冇入到

21蚊咁抵都唔入？

btw更新一下而家24.78

老千股 bitcoin升到38k 升得咁少

訓著左呀 估唔到突然插得咁勁

今晚有結果

想知點輸

我都想知

下星期再返黎呢個post

明智

直接買BTC 好過